--GRUPO_N_SGV

/* PARTICIPANTES*/
--RM	      NOME	                                 E-MAIL
--RM92985	Bruno de Oliveira Soares Fonseca	   bruno_chimba@hotmail.com
--RM95764	Gustavo Ribeiro Ferreira	         gustavo.ferreirs@gmail.com
--RM94930	Carollina da Silva França	         carollinafran2@gmail.com
--RM94384	Gabriel Fernandes Silva	               gabriel12258@outlook.com
--RM95793	João Victor Maciel dos Santos	         victormaciel72@hotmail.com

/*  EXCLUSÃO DE TABELAS E CONSTRAINTS */	
DROP TABLE T_SGV_CLIENTE 	CASCADE CONSTRAINTS;
DROP TABLE T_SGV_CLIENTE_PF 	CASCADE CONSTRAINTS;
DROP TABLE T_SGV_CLIENTE_PJ 	CASCADE CONSTRAINTS;
DROP TABLE T_SGV_PRODUTO 	CASCADE CONSTRAINTS;
DROP TABLE T_SGV_CATEGORIA_PROD 	CASCADE CONSTRAINTS;
DROP TABLE T_SGV_VISUALIZACAO_DE_VIDEO 	CASCADE CONSTRAINTS;
DROP TABLE T_SGV_CATEGORIA_VIDEO 	CASCADE CONSTRAINTS;
DROP TABLE T_SGV_CHAMADO 	CASCADE CONSTRAINTS;
DROP TABLE T_SGV_FUNCIONARIO 	CASCADE CONSTRAINTS;
DROP TABLE T_SGV_PRODUTO_VIDEO 	CASCADE CONSTRAINTS;
	
/*  EXCLUSÃO DE SEQUÊNCIAS	
DROP SEQUENCE SQ_PRODUTO;	
DROP SEQUENCE SQ_CATEGORIA;	
DROP SEQUENCE SQ_CHAMADO;	